陳雲：見到你班中大學生玩陣地唔玩游擊就想笑

想安全地戰敗？老師指示全面放棄陣地呀！

易守難攻陣地又唔同講法既

以為自己真係軍師咩
中大人叻你幾倍啦 屌

又post件垃圾

on9 按佢咁講，咁全部移民，送撚咗個香港俾大陸好唔好？

每個人都有自己想要保衛嘅嘢，陳雲食屎啦

屌你老母咁你唔落場一齊打遊擊？
用你把口守撚住中大呀？

拉

老師又中

班狗唔出真鎗/空降 好難攻得入

遊擊隊唔應該防守任何野

有橋位就守橋位啦 on9

國師又中！！！

見到尋日中大情況仲笑得出嘅, 我應唔應該尊重佢?

收嗲啦佢

收皮啦國師...

問下佢如果黑警攻到入希爾頓中心，攻埋入佢屋企個神壇，係咪照樣「唔打陣地戰」？

冷氣軍師垃圾post

夠鐘就食藥啦, dngh

推上去笑

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

死廢老咁叻你自己唔落場打，國師

「我只是一個笑」笑你老母呀笑
我建議你可以做啲有意義既事，唔係響度9up
你估你真係國師呀？

落去幫手囉咁撚叻死廢老

佢除咗打咀炮仲為香港做過乜?

仲有一條橋係派臥底混入...

冷氣軍師

琴日班手足傷左咁多人，咁慘烈，點解仲有心情講風涼話？

收皮啦，陳雲

條友個本體喺邊架 唔好同我講佢人在美國

笑你老味

借問聲國師實戰紀錄係幾多?

呀陳生落去指揮啦

不推文
琴晚仲見到有post打飛機話咩中大出現城邦戰士個盾
拉

咪打緊遊擊囉
全港開花
佢係咪未撚瞓醒

未食藥

條撚樣收皮啦，有啲人仲話有用就聽

其實講得岩 死守係冇用
不過希望校外既大家唔好打遊擊戰

又一個on9

垃圾一名

屌
拉

同班弱鳩智信徒死全家啦屌你老母日撚日出黎獻世

垃撚圾

國師唔多掂wor，之前又做休息撚話等人權法過
如果唔係今個禮拜既抗爭，香港已經比人忘記左，條人權法都拖死埋

落場未？

部份認受 但係我都讀過u 大學尤其宿舍對學生既意義非凡 唔係話棄就棄

陳雲條冷氣軍師收皮啦。

未輸過

調撚轉晒黎講 on9 搏送頭

收皮啦講戰術

軍師好叻好有大智慧啊

今日會出post話預料到會贏因為佢有開壇
信唔信

暴大人勝利了
你條廢柴國師做緊咩呀？收皮啦

去新城市影過張相咁大把囉

含撚啦冷氣軍司

得四個出入口 (連埋小路6個)嘅地方
你唔頂住出入口 咪放晒狗入去囉

企開d啦屌你老母

屌你老母 連泛民 劉細良 沈祖堯琴晚都上暴大幫手既時候
陳雲個撚樣就繼續上網屌屌屌

陳雲是共諜

你一路笑緊嘅泛民都有上去幫手呀
收聲啦㭍頭

嗰個係中大唔係普通一條街呀

咪再講呢條廢物

慘在有人信佢,當佢神咁拜啊

見到陳雲又出黎鳩up就想笑

收皮啦,陳雲根

仆街啦，係度抽水，大門一失，大量學生俾人打到冇知覺，槍殺都唔會有記者影到，所有傷者、屍體帶上警車，被失蹤、被自殺。

好一垃圾陳雲
真係唔想割席，但呢條友真係好煩，扮曬專家。

唔好痴線啦 都識講係學生黎
你估練過兵咩

問題係中大被攻陷就團滅
何不留下有用之驅
係咪真係咁有信心中大頂到先
利申唔係同意陳雲 只係擔心手足

你打游擊佢又會出post話唔守城架啦

有屁咪直接放咯 陳雲老賊

陳雲：泛民係暗共，想搶做大台，同共產黨講數

佢係掂 香港革命之父就係佢 唔係天琦啦
呢條係呀某 敵我都好 只當癡線佬
出黎選個時已經見哂底

佢啲黨羽 全部都中二撚 怪力亂神 ff法力救國
到今時今日都仲有人po

其他我當係立場唔同
學生大部分係黨員？
我屌老母咩

好簡單，當中大人打緊陣地時，國師點解唔帶信眾去外圍打游擊，裏應外合，兩面夾攻。

件垃圾肯收皮未

乜鬼再PO呢條廢老講嘅野啦

家陣你估中大D人想死守？
中大係山入面一出去就會比狗拉

唔突擊
守到彈盡糧絕都係死

見到陳云就想笑

好想知佢班信徒點黎

冷氣軍師始祖

叫佢入中大指揮啦

食屎啦樓豬 個post尋日下晝四點出架
中間變咗幾多嘢？

你今朝先pose出嚟？知你用心良苦啦

中大係中大人屋企
所以要守

而家中大人係保家衛族呀

自己唔出黎係度指點江山推人去死
做咩都屌架啦呢條廢老

其實教授8月個時已經話要停止衝
因為香港議程已經送入美國議程

佢其實冇講錯，班死差佬只是因為要收工先走
受傷的一個都冇，反而中大呢邊受傷者眾，忠言逆耳

陳雲咁撚巴閉未去幫手打囉，坐冷氣房咁多嗲。中大人叻過你多多聲啦，垃圾陳雲收皮啦

佢喺香港㗎

佢最近上過視點31

但係全程望住張枱冇同任何人有眼神接觸

on9

沒錯

大家快點逃生
其實當初既攬炒已經完成左

唔講唔知

自推

呢d咪正宗冷氣軍師
仲有連登仔吹奏呢條友

冇人衝，係POPO攻入中大

垃圾就收皮啦

扮大台

中大個地形都100年啦
中間變左幾多野

未食藥就唔好上網啦老坑

屌, 咁撚毒嘅

喺中大唔守長板橋等於引清兵入關
陳云呢個白手套居心叵測

陳雲講野都唔聽抵連登仔贏唔到

On9

唔係毒咁簡單，精神分裂嘅人都係咁

張飛守長板橋，一人擋住曹軍追擊

昨日一定係死守 游咩野擊

冷氣軍師佼佼者

今日同你講 呢場陣地戰大勝

收嗲啦，陳雲

冷氣豬一隻，得把死人口

陳雲黨成班弱智仔
弱智先會信佢

尼條友一直如此厚顏無恥，以為自己再世諸葛亮，實際只不過係個離地吳用，仲要無自知之明，連時局情況都唔理成日出埋D所謂主意攬功十足十中國古代D狗頭軍師讀書人，求其揭下書就覺得自己文韜武略無所不通

開咗警隊入大學例子就好危險
參考文革，依家可能想軍管大學

仲有，人少又唔夠裝備
集中一點易過分散

犬入咗大學一定小隊行動唔會落單

我知！
所以先叫大家逃生

橋面上打陣地戰真係好險，唔知邊一方會被人掉落橋

其實現時美國要簽到協議
同埋係中港撤到錢 先可以係香港問題有所作為

標題黨
幾時有笑

見到你件垃圾就想笑

食藥啦夠鐘

第3段囉

中共想食香港呀？ 走囉唔打陣地呀

佢係fb同真人係兩個人黎架

冷氣軍師之首

兩頭蛇咪理

佢一向都當自己係兵法家
不過現代戰 點可以仲用歷史戰役黎理解
時代改變咗 思想都要進步先得

佢嘅策略假設咗中大孤立無援
但事實上係全城援軍

如果有留意開中國歷史，就會知道有群古代腐儒係如此成事不足敗事有餘，特點一忽視親力親為，只愛嘴上指點江山，事成邀功事敗就推卸責任執行不力，特點二自視上天，覺得眾生皆螻蟻，眾人皆睡我獨醒，又唔識去照下鏡，特點三酷愛內斗，最鐘意去搞個D唔跟自己意見做既人，踩住佢地上塑造自己既先知形象，但係要外斗既時候不了，永遠躲係安全區，我絕對唔係講緊陳雲，各位唔好對號入座

果條友就算外星人入侵地球見一個殺一個, 佢都可以細細聲講, "最衰都係泛民, 剩係掛住羅光環羅選票, 連基本宇宙研究都做唔到. 打到黎啦. 都係大家唔聽國師話, 以前好好讀書讀天文系咪無事囉"

以前人地話佢痴線我唔係太信, 依家我真係開始信

就係心態成日諗住縮
用打遊擊嚟安慰自己
仲以為好撚醒
依家日日有人死 俾人踩到上心口啦 屌你老尾

其實琴日都有遊擊 遍地開花分散狗力 連天水圍都有圍攻狗屋

屌 鳩up就叻 乜撚野教咗9年
一次都無見佢落過場

咁叻就出大技皇天擊殺d狗啦

屌你老母
抗日贏係靠國軍用人命硬扛，唔係乜撚野游擊隊

咁鐘意打自己打飽佢，唔好阻住中大個正面戰場

冷氣軍師之恥

係啦係啦最撚叻係你

終極冷氣撚

呢件正宗冷氣軍師
收撚皮啦，尋晚以中大學生為榮

大家咪撚理呢個痴線佬啦

廢老未食藥？

幾撚時死

佢連遊行或其他和理非活動都冇去過
完全零參與，每日淨係鳩up指手劃腳，不知所謂

玩游擊你估我哋有炮咩

最鬼憎就係佢呢種乜鳩都要屌你兩句同唯我獨尊嘅態度

一步都不能退

食屎啦，琴晚個個救中大，你就屌中大手足

睇完陳雲依段廢話
仲叫佢老師既
自己反省下

喺條橋游你老母擊咩

跑上大帽山好冇 廢老都on9

怨婦

喺自己屋企打游擊

如果一開始就唔打算守
留空殼俾皇軍係講得通
但如果選擇守就一定係重門擊柝以禦外敵

「若曹操舉天下而來，請為大王拒之。
偏將十萬之眾至，請為大王吞之。」
- 魏延

陳雲你出過黎一次未？只係識發噏風

未輸過未贏過

屌你老母陳雲根得把口

屌你老味
叫人唔跟日程，打小隊戰
問題係唔撚夠人cover 爆交通燈，set rb 全部可以比現場藍絲搞到

應該set trap
引班狗入去一獲熟

9up我夠識啦

教教教，教你老味，撚有示範過

垃圾陳雲

又係陳雲啲垃圾
佢就黎出po叫香港人直接做中國人唔好再反抗
陳雲啲上哂腦嘅信徒，再擦存在感係冇用架，全世界都當你地係匿喺屋企嘅冷氣軍師失敗者

fwd

咁就睇下邊度係春袋

香港警察無故白痴強攻垃圾中大，佢要炸咪炸燒咪燒，你要攻入一早用水炮車一早攻入。
你老母你班42樓用警察人命教飛？

出面現在全部警察宿舍被圍攻，激起無故的民憤。大埔上水馬鞍山荃灣全部被暴徒破壞。
你哋班42樓搞到咁大件事先話撤退，我屌你老母啊。

出面所有警察請馬上撤退回警署，不要再無謂戰鬥。42樓這班高官已經嚴重干犯公職人員行為失當，玩鳩我哋基層。

你們這班所謂的高官仍然在演我們基層。要我面對港獨恐怖襲擊引致身體受傷不止。要我們基層承受你們失職下的責任。在此我嚴肅地告訴你們若仍然漠視此種情況或行為。你們已經干犯公職人員行為失當罪。

「公職人員行為失當（英文：Misfeasance in public office或Misconduct in public office）是一項在普通法上的罪行，指公職人員在執行公職的過程中或在與其公職有關的情況下，故意作出失當或不恰當的行為（例如故意疏忽職守、濫用公職權力或不履行職務），而未能提供合理解釋或理由，並且鑑於該項公職和擔任公職者的職責範圍、有關公職和任職者的服務宗旨的重要性，以及偏離職責的性質和程度，有關的失當行為屬於嚴重而非微不足道。」

收嗲條垃圾

幾倍咁少

番屋企打AOE啦

唔好再post呢條友既野

咁佢唔去督師，dls

痴撚線，走撚左位就返唔到去啦，仲游乜撚嘢激

個廢老，可能連上前線指揮嘅勇氣都冇啦

所以咪死傷枕藉借俾中共游撃隊奪權囉
佢哋宜家就係想做多次，如果昨天冇人圍魏救趙打變相遊撃，中大已經失守

邊L個 叫佢收皮啦

國師都錯判過612
612之前佢都係一直唱淡
覺得泛民主導既抗爭等同束手待斃
美國寧讓香港毀滅以直取中共咽喉
可能今次佢都錯判

用「諸葛亮」黎形容佢其實幾岩
國策分析，大局拆解準確無比
臨陣既細微操作睇得唔夠通透
好比楚漢相爭
韓信張良蕭何都係缺一不可

係喎 全部人去晒外國打游擊戰咪得囉，on79

廢物死開啦 冇得選咁慘

呢條老而不真係終極冷氣軍師 場都無落過指指點點
分分鐘tg都無聞過

都𣎴算錯判，佢係因為見到義士不再聽泛民之笛先決定改變策略

尋晚D資源用黎好似上水咁，一定更有用囉

入面咁樣點補給 守到幾多晚

尋日仲要係放水無乜攻者

若拿得到禁制令就不要守了，久守必失
而且睇個勢佢哋想玩長春圍城

死撚開啦冷氣軍師
認屎認屁最撚叻

條廢老幾時收皮

依家中大有人舉美國旗，雲伯又衝出黎拎光環

拉

咁泛民昨晚大合照又點計
況且拿旗上去可以俾多啲唔多上網嘅美國人睇
佢哋係共和黨的票源

好過冷氣軍師恥笑前線

岩岩去佢fb 走左轉 好多信徒
仲鼓吹緊 我地打亂左 Trump個部署
又話同普京飲過茶神化到都幾好J 咁

笑一笑就失去冷靜的不適合上前線

打乜9亂
叫人等個法案 等完幾日又幾日再等多幾日
等到周同學中兩鎗都係仲等緊
等你老味咩

國師呢一點沒錯！ 不能打亂你次序

喺自己陣地玩遊擊同引清兵入關有咩分別

食藥未?

唔好再post個痴線佬啦 好煩

有，警犬在外面圍中大對中大人來講會形成孤島
但若是打遊擊警犬入咗去形勢就會逆轉，中大會變成犬的孤島

笑還笑人哋都仲係有入去幫拖

中大好明顯係做俾國際睇
陣地就冇咁激烈

其實我估佢係話用中大地型打遊擊姐

中大有山可守仲玩乜撚陣地

之前唔係話食水受TG汚染唔用得咩？
子彈都送埋畀你有咩理由唔用？

聽講烏克蘭當年都有個類似基地 兵工廠咁款再不斷攻出去。
利申：討論歷史

我buy國師

呢D書生只識鳩UP. CU裡面有HKIX, 攻CU可能就係為咗呢樣.
所有網絡數據係唔係都可以起到同監控到? 係嘅話,就係為咗呢樣.

同意！
大局 國策分析係對

on 撚9 有橋依啲窄位唔守

On9到裂開
話到明其中一個陰謀論係碧秋樓
借問聲你會唔會留低自己個春袋係犬既孤島呀

仲有呀 今日朝早敵方一口氣派三部伏伏伏係睇部署
點撚樣孤島呀 人地有無限既裝備去一步步提升
唔好輕視班狗啦好無？

等睇熱狗又話老師未食藥

碧秋樓冇你睇得咁重要

同埋要部署一定係放喺有掩護直升機看不到的地方
睇得到嘅只係會用嚟做偽裝

笑你老母咩冷氣國師

而家睇到係成功
國師又炒車

咪撚再 post 陳雲 好撚煩，成日得個講，佢有種就落街幫手，垃圾

青山派又出口術

連登仔就係死都唔肯聽人講 poly今日咁係自己拎黎

Show blocked user - 陳雲

佢謀略可能好撚勁
但係唔識做人
抵佢成世孤芳自賞

拉 垃圾

起底就知好多熱狗打手

聽人講定聽人恥笑

我都識講啦呢d
呀 抗爭最緊要就流水 打陣地戰就係on9 抵你地死
上面講乜自已諗下 IQ 120 先會明

咁既口吻講野佢會expect有人聽佢講
佢講出黎先至on9

又贏

不辯自明

希望大家唔好因人廢言，唔好因為佢既語氣就唔分析佢講既野有冇道理

陳雲風火輪

唔受得氣咪受popo氣囉

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

如果真話唔啱聽，咁冇法子啦，香港人預咗沉淪，成班冇思考能力俾你有選舉權咪又會俾中共撚返轉頭

唔唔撚好再post垃圾上黎阻撚住呀

信連登班垃圾就死得la

1）Be Water
2）天下武功 唯快不破
3）敵人在明 我地在暗

同我記實佢

你地如果仲係沒辦法抽離自己情緒 冷靜思考，只會令到更多人被捕同受傷！

如果真話唔啱聽，咁冇法子啦，香港人預咗沉淪，成班冇思考能力俾你有選舉權咪又會俾中共撚返轉頭

浪漫主義只會係死路一條

現時年輕人先明，死既死，傷既傷！大家要抽離情緒，冷靜諗下一步

香港人真係好鍾意自殘。

你識講但唔撚見你地識做

冷氣先知

佢係岩呀

c

又多一個post binc

呢個post要好好保留日後革命成功拎黎鞭屍

嬲嬲豬呀?

咁人係煽情既
上哂頭就咩撚都唔聽架啦

九流國師
三流軍師

台灣人分析，值得一看
[不分不割; be water not be castle] 台灣人的建議：給香港抗爭青年的一封信（范疇）

連登軍師最撚勁添啦

陳雲根 同 連登仔 相比
的確係好少少既
（起碼陳雲根真名真姓）

same person??

唔係咩都唔聽
係佢d 建議根本on9同非人性化
如下面：

「陳雲：圍捕是為了圍觀，圍觀是為了圍捕。越多圍捕，越多圍觀。越多圍觀，越多圍捕。大家現在什麼都不做，理工就可以解圍。那只是個暗共發起的義士誘捕器和大型示威生成器而已。
沒人理會，do nothing，衙差散去. Then nothing will happen.
——智力閱讀門檻：IQ170.」

poly圍住左幾百人，你叫人咩都唔好做，由佢，等黑警散水？
你估出黎d手足唔知係圍poly係個局引手足支援再拉人咩
你不如叫poly d人唔好掉火魔整roadblock啦咁，反正遲早都散水
即使佢講既係真，入面個800人叫晒救命寫晒遺書睇住直播，見到出面手足聽陳雲講，得幾丁友，佢地會點諗？
係會覺得自已on9左五個月，最後都係做condom，原來唔會有人幫
定會覺得 國師所言極是，老師早晨？

佢d弱智建議根本就唔人性化，手足唔去幫，我敢講全港勇武士氣大跌
下次一撚定唔會再有人出黎 仲流咩水社運
IQ 100都諗到全民救人係唯一一條出路 佢呢d建議根本係IQ 70寫成

鞭撚到啪啪聲

721

Up mud 9

見倒呢個POST既留言
我對香港無希望

青山派新東輸左仲怨婦

同舉美國旗個post一樣，save低鞭屍

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

咪住,可能要認真對待陳雲啲post

中大捐傷冇咁大係因為段校長，沈祖堯喺度，Wiki Wong呢d又撐，上萬人入到campus
理大就黑警誓要整死最勇武，泛民入都冇用

每次錯左都只係識講唔錯都錯左 屌你係唔想再有"下次"呀。檢討?

屌你老母，你又做咗乜呀智者

甴曱平

風火輪

啱阿

收皮L啦
邊L個7頭陳雲？

出佢條命山，中出就有份 。。。。

食屎啦國屍

借位

唔知大家有無發現。
我地好似忽略咗班少數族裔選民？
先唔講選舉有無用
但作為社會一分子，我地唔係應該俾足夠既選舉資訊啲少數族裔，去選自己心儀既候選人？

我地好似有樣嘢無做？？

個國師勁既程度，真係連麥美娟都爆埋粗口啦

笑

佢今次冇講錯，理大已經係一個例子，中大撤得早先冇事

唔好因人癈言，今次佢講得好啱
邊個再玩陣地戰就係鬼

成班連登仔因人廢言

中大人好醒